[
    {
        "randomId": 582
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]